中國國家主席習近平居然開起餐廳來了！

痴撚線
竟然夠膽喺中國領土玩啲咁嘅嘢

台仔真係好撚小學雞

支那豬堡

台狗最愛打飛機

吸精瓶

改下圖都有問題？咩人先會咁憎台灣

唔係憎佢哋, 只係覺得佢哋啲改圖好撚低質囉

得支那人會憎台灣

幾隻支那五毛現形

麥當勞叔叔

有種7到打冷震嘅感覺

好小學雞

不能直視